你哋係咪餓死都唔做呢啲工？（當然你做咗又冇人知嘅）

佢哋正向各大雇主收集緊職位空缺。人生如戲，人哋扮咗好人，你哋會唔會扮冇所謂嘅？

筍咪做 我唔做 咪又係俾啲藍絲做 咁點解唔做

鳩up咋 你估真係有工新開咩

係咪去蘋果港台舉牌嗰啲？